其實安仔點解要道歉？

洗米華都冇道歉啦 幾霸氣